你地成日覺得支爆係經濟爆，有冇諗過係核電廠？

可以早過經濟爆個喎，唔好俾我烏鴉口講中，就有一日喺大灣區爆，同你賀一賀佢，到時唔知點發展呢？啲人雞飛狗走，到時你派錢都冇人敢入去